有冇人可以幫手將今日嘅事翻譯做英文 機場派poster俾外國人

整合埋中英對照就可以喺機場派 等外國人都可以知香港發生緊幾咁荒謬嘅事 麻煩大家 集思廣益 我怕自己會翻譯得唔好